# 分享四款永久免费的电脑科学上网梯子软件，稳定好用pc电脑梯子加速器

**分享四款永久免费的电脑科学上网梯子软件，稳定好用pc电脑梯子加速器，都是海外的梯子，安全靠谱，iPhone/iPad/安卓/Android/Mac/Linux/PC/路由器都可以用。**

## Westworld

推荐指数：★★★★★

官网直达地址：[https://xbsj4621.fun/i/ask041](https://xbsj4621.fun/i/ask041)

Westworld梯子是一款支持手机和电脑多账号免费登录的梯子软件，网站上有中英双语可以切换，对中文的支持友好，大大降低新手用户的入门难度。

我使用Westworld已经有几年的历史，最早可以追溯到汤不热活跃的那段时期，在视频播放方面，网络速度格外突出，同时还支持Windows，Mac，iOS，Android、Linux、Android TV、路由器等多种主流设备。

Westworld官网无需梯子就能登录，可以用虚拟邮箱注册，注册成功后在后台也能直接下载各大主流系统的客户端，并且附有详细的使用教程，一分钟就能让小白用户成功使用该软件。

我比较习惯用他的电脑客户端，安装后也在电脑上分时段进行过测速，一个月下来发现，香港，美国，日本等节点非常好用，网速能把本地带宽拉满，油管视频清晰度默认1080P全程无卡顿，并且支持奈飞的4K超高清网络热剧解锁。

根据我个人的使用体验来说，不管是用于网络追剧还是游戏加速，这款免费电脑梯子软件都能展现出其优异的表现，而且非常稳定。后台的线路推荐功能，可以给不同地区用户提供线路优选方案，最大限度保证用户的上网体验。

![Picture1.png](https://s2.loli.net/2023/05/22/Eh6qyrBY5wG4WQs.png)

## Nord

推荐指数：★★★★★

Nord应该是市场上老牌梯子软件中价格比较能令人接受的一款，和同时期的Express相比，接近一半的价格却能提供给用户相同的服务。

原本大陆用户是可以直接访问Nord的镜像官网的，不过后期因为某些特殊原因，镜像网站被墙，也一直没被修复，如果要访问Nord，目前只能先挂一个梯子才能访问，但不可否认，Nord依然是市面上穿墙能力名列前茅的优秀梯子软件。

虽然Nord在特殊时期也会出现一些问题，但售后团队可以在极短时间内进行修复，而且如果以全年为单位，Nord在将近99%的时间内都是稳定流畅的。

Nord的运营历史有整整11年时间，足够的年限让它在线路和客户端优化方面做到了非常优秀，不仅能有效保护用户的隐私，还能支持多设备用同个账号连接登录。

下载Nord不需要通过苹果商店，这给没有国外apple id的用户提供了很大的便利，并且对于种子下载，它也不会对用户限制流量和速度。有无硬盘服务器，智能连接，DNS泄露保护三大优点，三管齐下能很好保护用户的隐私安全，并且不会记录任何上网日志。

缺点就是，虽然和Express相比，它的价格接近腰斩，但和其他的梯子相比，还是比较贵，不过在国内外，依然拥有大量的粉丝群体。

![Picture2.png](https://s2.loli.net/2023/05/22/3JSZkjW4hBUeCvA.png)

## Strong 

推荐指数：★★★★

Strong 在机场运营商中也算是比较老牌的梯子了，在世界上占有一席之地，虽然曾经经历过一个月不能用的至暗时期，但早已恢复，并且老粉丝们纷纷回归。

对于设备的支持Strong也很全面，Windows，Mac，Linux，Android，iOS等都有独立的客户端可以下载，虽然不能说覆盖全平台，但也能满足用户日常需要，而且价格也是便宜不少。

它的一大优点是，每次打开客户端，不需要手动选择线路，只要点击客户端上的Quick Connect按钮，系统会自动给用户分配一条优异的线路。

至于线路，韩国、美国的San Franciso、英国的Rugby、london、日本都不错。如果只上网飞的话，推荐日本节点，快而且内容多。

![Picture4.png](https://s2.loli.net/2023/05/22/OuXhfPcRLjMFDsy.png)


## SurfShark

推荐指数：★★★

SurfShark的一大优点就是不限制设备的连接数目，而且知名度很高，应该不少读者听说过这个梯子软件品牌，同样对设备的支持覆盖了主流平台，Windows，MacOS，Linux，iOS，Android，FireTV等等，有区别的是，它还有Chrome、Firefox浏览器插件，这在市面上比较少见。

要登录SurfShark的官网同样也是需要先翻墙，这无疑提供了一定的门槛要求，我之前也用了比较久的时间，使用体验中规中矩，它的智能连接和用户安全隐私保护这块是亮点，能够在断连时自动切断网络，保护用户的真实IP地址不被泄露。

SurfShark在特殊时期的表现可圈可点，大环境下，大部分梯子软件都无法使用的时候，SurfShark依然能够正常连接上网，虽然速度有所降低，但整体而言影响不大，全年的可用率也达到了95%以上，不过在特殊时期，其客户端需要进行额外配置，得在客服的指导下进行操作。

![Picture5.png](https://s2.loli.net/2023/05/22/RdsNePrtlqahL2p.png)

## 科学上网梯子软件的安全性问题：

**一提到科学上网，你肯定接触了数不清的品牌，从付费到免费，从新到老，但其实说到底，所有梯子软件的底层原理是互通的，无论是采取多么牛的加密措施，还是得用户自己在上网过程中保护好个人隐私，不要去浏览一些不安全的网站，不要在网上泄露自己的任何信息，只要能做到这一点，以上四款电脑梯子任选其一，都可以放心使用。**
